Quit u rejupas一問

想問最遲Quit u 報Jupas係幾時
可唔可以考左頭幾科再決定架

讀完sem1先quit都得
jupas遲報補幾百蚊就得
好似5月都仲有得報

Late application 係五月
＄1000左右